પેટ્રોલિયમ O
મંત્રી O
ધર્મેન્દ્ર B-PER
પ્રધાને I-PER
સંવાદદાતાઓને O
કહ્યું O
, O
‘ O
અમારી O
ઘરગથ્થુ O
LPG O
પરની O
સબસિડી O
ખતમ O
કરવાનો O
કોઈ O
ઈરાદો O
નથી O
. O

સ્માર્ટઑફિસ B-MISC
એ O
વ્યવસાયની O
તમામ O
ઇન્ફોર્મેશન O
એન્ડ O
કોમ્યુનિકેશન O
ટેક્નોલોજી O
જરૂરિયાતો O
પૂરી O
કરવા O
માટે O
તૈયાર O
કરાયેલ O
એક O
નવીન O
સિંગલ O
બોક્સ O
સોલ્યુશન O
છે O
. O

આ O
દરમિયાન O
અરબાઝ B-PER
ખાન I-PER
તેની O
ગર્લફ્રેન્ડ O
જ્યોર્જિયા B-PER
એન્ડ્રિયાની I-PER
સાથે O
સામેલ O
થયો O
. O

પરંતુ O
હાઈકોર્ટે B-ORG
વિસ્મયની O
અરજીને O
નામંજૂર O
કરી O
હતી O
. O

પરંતુ O
બીસીસીઆઇએ B-ORG
અપીલ O
કરતા O
તેને O
રદબાતલ O
કર્યો O
હતો O
. O
