वह O
मराठवाडा B-LOC
इलाके O
के O
बीड B-LOC
जिले O
की O
रहने O
वाली O
हैं O
। O

वहीं O
सीपीएम B-ORG
इस O
मुद्दे O
से O
किनारा O
किए O
हुए O
थी O
. O

कश्मीर B-LOC
के O
जानकार O
इसके O
लिए O
पिछले O
पांच O
साल O
की O
राजनीतिक O
शून्यता O
की O
ओर O
इशारा O
करते O
हैं O

मॉड्यूलस B-ORG
हाउसिंग I-ORG
टीम O
का O
कहना O
है O
कि O
यह O
ड्यूल O
डिजाइन O
के O
आधार O
पर O
काम O
करता O
है O
जिससे O
इन O
मोबाइल O
हॉस्पिटल्स O
को O
कोविड B-MISC
- I-MISC
19 I-MISC
आइसोलेशन O
के O
तौर O
पक O
फौरन O
लॉन्च O
किया O
जा O
सकता O
है O

देश B-LOC
में O
पिछले O
24 O
घंटे O
के O
दौरान O
551 O
मरीजों O
की O
मौत O
हुई O
है O
। O
प्रतिदिन O
मौत O
की O
संख्या O
में O
स्थिर O
और O
लगातार O
गिरावट O
देखा O
जा O
रहा O
है O
। O
